即時特赦並進行雙真普選 再由新政府設獨立調查委員會

無政治篩選真普選

冇錯 要真雙普選

希望答應全部5大訴求

邊個成立？

有個問題就係要傾下點普選立法會

自已查自已
不如唔好查

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

即時 1,2,3

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光